中醫點樣幫下

愛滋病流行，棄嬰，強姦案流行，戀童，貧窮但多子難養，迫良為娼，unwanted baby被拋棄漠視的無助......

其實好似太難，但蕭別離可以最基本地資助一下大眾買安全套嗎？

一直都好想知中醫有冇方法在不損身心機能下，將性慾望減低或者清除

滅除性慾望的方法

蕭別離見到性傳染病患者，會唔會去幫一幫，或者慰問兩句？

會唔會慰問下強姦，雞姦的受傷人?

會唔會慰問下d棄嬰孤兒？

人在打J時
原是最脆弱時候
無情亦無愛
也許更有利成就

點解要咁做

回力鏢